［突發］地鐵出事又唔公佈

太子等咗十分鐘都無車，塞爆咗月台。

完全無廣播

塞到仆街

正

唔撚係掛

地鐵站完全無廣播

又撚香港人

上次又係咁
側側薄 搏無人屌 無人發現
缺德！

搞到勁不安 上次又係咁！

有無巴打有圖

頭先喺車廂入面有廣播 話太子列車上發生意外

十五分鐘前聽到係九龍灣列車故障

企咗喺太子站十幾分鐘，無任何廣播

依家咩環境？

到而家都無任何廣播

仲係好多人

7:50 係油麻地往旺角列車入面有廣播話彩虹站有列車故障 車程延長5分鐘 好在果陣仲早 唔算迫

大堂冇啦啦播純音樂 想緩和氣氛?
定係平時都有

馬時亨：我話ok就ok啦，你嘈乜撚野？

往尖沙咀方向係咪都影響

沒事兒 沒事兒

仲未鼓譟，即係ok

頭先九龍塘多人到仆街

依家呢

出新聞都唔敢出

好撚好笑

唔知
見唔對路即轉火車去尖東

港豬唔識

抵撚死 垃圾港豬

鑽石山人潮管制喎

係 直頭要人流管制

頭先五分鐘一班車，仲要滿晒人

係太子等左12分鐘先肯開車
又唔廣播
係車廂有零聲車廂站長播咪
又咦咦娥娥聽唔到佢講咩
家車開前一下chok下又即刻turn後
差啲俾佢搞到仆死
做乜撚嘢啊依家

馬時亨指，曾有員工在大會上問他：「我們服務這麼好，全世界都讚我們，香港人卻在罵，有什麼解決良方？」馬時亨回應稱，他有一個不可行的良方：「將我們所有搭港鐵的朋友、香港的居民送去紐約同倫敦住一個禮拜，等他們搭當地的地鐵，回來後就會覺得我們香港好了。」

Diu 我要上930堂

8:30 多人到仆街

利申渣車返工

話搞返惦

一車車港豬 任勞任怨

上900

公告要罰款 不了
反正港豬要返工

99.9%

屌 去緊9龍塘 依家咩環境

我要計attendance
上次已經遲左5分鐘比人警告

屌佢老母

頭先往油麻地方向果邊勁多人

唔公佈=無事發生

沒事兒,沒事兒,沒事兒!

八點左右喺黃大仙去黃埔方向，一落月台嚇撚死勁多人，好彩啲車嚟得快

樂富話取消人潮管制喎

逼撚到仆街

架車逼到hihi

淨係觀塘線？

同中国接軌

中国都話中国是最民主自由既国家啦，仲要求西方鬼國檢討自己既民主制度不足之處

開始出事唔撚出聲屌你老母

見多人上番去搭的士啦
係度等都冇用

咁又99.9%準時

又係觀塘線

咩環境 岩岩出門口

好憎坐係度同企係度既人腳掂腳咁L逼

唔撚係呀

太子觀塘線轉荃灣線咩環境

鳩龍塘等左6班車先上到
又遲

九龍塘好撚多人

冇廣播，即係冇事啦
架車行得慢左d姐，邊有壞

遲到了

冇問題

圖都冇張 影一影張現場相唔難掛

綠色線觀塘方向順暢

九龍塘多人到
係俾人推上車

DLLM, 九龍塘成個月台爆晒

[/img]

真係好仆街
響九龍塘等左十分鐘都冇車都唔公佈，
睇佢個app仲話正常
垃撚圾

出左聲會快D整好？

渣架

整故障鐘位巴打呢？
Reset the clock

你地只係0.01%既人

考mid term先搞d咁既野狗鐵屌你老母

知唔知咩叫公眾知情權？

唔出聲點就時間

等左5,6班都上唔到

咁撚和諧

7:50 係彩虹站有廣播話係太子站有列車故障, delay五分鐘喎

港鐡撚狗?

港狗
又要搭又要嘈

罷搭啦
要返工不了

旺角多人到仆街
石硤尾入閘果陣見到有幾個閘口無開 心諗又搞乜

有事冇事都係綠色，你吹呀

岩岩太子轉車 個用台冇人喎 個個都轉到車

鑽石山站有學生妹累低咗要職員幫手
樂富又有呀伯要救護員用擔架推走
唔知係咁所以啲車延誤哂

旺角現場

巴打影到我

冇人會理架
港豬剩係會話少左個9 字喺後面
冇咩分別

ป垃圾

等撚左7班

月台

觀塘綫塞到仆街，去返東鐵綫大把位坐

原來你覺得係咁

唔洗公佈啦

一到地鐵見佢關左幾個閘機心知不妙

咁我坐陣先

點證明係今日影
我話你係琴日繁忙時間影都得啦
死港豬

咁逼既時候，仲要播「請勿站於車門通道附近，多謝合作」

係因為啲車延誤佢地先會咁

咪係
次次壞車 係我就唔搭啦

有無入先？

戇鳩唔信咪自己落地鐵睇

入咗車後，聽到廣播話係觀塘線
訊號故障!

果斷走左

唔怪得之啱啱咁多人

入左喇屌 遲硬到

抵你畀人屌啦港鐵

撚狗咁撚 狗鐵

1000007174
求買晒我啲野

邊個港鐵職員咁得閒逐個俾負評

啲波板糖人仲叫你企入啲啦

快撚啲送啦

好彩遲左起身唔洗等

唔上啦
返屋企訓

根本清唔到人

好撚彩係太子轉 唔洗迫

岩岩先上到車...

搭的士算

本身仲諗緊旺角定太子轉，見到你張圖即刻果斷太子落

佢係壞車唔係信號故障所以唔駛公佈？

全香港幾十個站，當5分鐘架鐵
每100分鐘就出一次事

語言偽術黎
過左唔知幾多分鐘之後就當exceptional case 唔算數

果然 班人present data係有一手

垃圾

啱啱經過九龍塘，無塞。
下站太子轉車先

可能對上幾個站關唔到閘
唔算壞車

+1

呢個真

幾多分鐘一班車？

依家九龍塘去黃埔好番d未

係咪又試新系統信號

九龍塘去調景嶺先有問題

等咗8班才上到車
剛到中環

星期一先黎試
搵市民份工作賭注
我等撚左8班車先上到

觀塘線無車？

馬時亨條垃圾

我今朝7:50左右係彩虹站，落到月台見到有架空車係度
冇開門，停左幾分鐘走埋

完全冇廣播唔知咩事

無就地埋車算好彩

早啲返工咪冇事

求九龍塘現場

太子轉去中環冇事

有需要可以去站務個到拎
delay證明，剛在klb拎了

太子去中環方向順暢

唔怪得由樂富站去太子站要成10分鐘

吓，但係我石硤尾上車往調景嶺冇事喎
架車又唔係話好多人

中間條路唔係不嬲都有

頭先俾位人兄開條新line然後再側側膊唔多覺排我前面
我同佢講隊尾喺後面
佢就同返我講人人都係咁排
過程中只見一埋人對佢打尖行為不屑
但完全冇人惗住幫手話佢
香港人

仆街我係咪去咗平衡時空
定往何文田出事咋

搭緊荃灣線去太子，每個站都塞三分鐘

四條線 有得突先

旺角月台仲塞緊

有無突

因為大家都有偷雞

番工唔搞咁多野啦

啱啱落車整到啲人 對唔住
地鐵垃圾

使撚通知你班賤民壞車咩反正你班垃圾咪一樣死死氣照搭跪低啦狗奴材

渣㗎，單挑唔夠人嚟要搵幫手

是撚旦啦，反正都係一齊迫狗鐵既港豬

同新移民計數方法一樣 係D人少嘅時候加開班次 洗到你係0.01個班 問題就唔存在了

我前面位人兄凸咗少少出嚟
佢就當佢隊尾
我見佢連人人都係咁依句彈咗出嚟就冇聲出
厚面皮到咁唔夠玩
最後佢啱啱上到車
然後將佢嘅遲到轉移我身上
成個過程好似git嘅開新branch再merge返

死仆街成日衝閘
見靚女守門衝得仲快

有冇廣播你都係要企架啦

返去波台啦屌你老母

睇連登啲互幫post惗多咗
下次唔會

一早出聲等人可以改搭其他交通工具呀

廢鐵年年加價格 又唔見得服務有改善

原來係it佬
唔怪得比人恰

唔撚掛得之咁多人 以後番左印度

2%姐

平時九龍塘去調景嶺邊會塞
今日多人到嘔

我有腹肌
唔係eq好條友可以book定牙醫

學撚埋哂大陸啲撚屌嘢，唔講就等於無事發生

有冇巴打知道太子去九龍塘依家點

8點20分九龍塘塞爆 電梯又唔停差啲就人疊人

一定唔岩啦
係太子旺角多人到仆街
點會係彩虹出事

港豬入咗閘又唔會要求退錢，做生意係咁

九龍塘好撚多人喎

其實你知唔知之前地鐵出咗事，原閘出返係會退錢？？？

唔係次次都會，小事係要自己填表退

地鐵 : 是但啦由佢壞左 叫班傻鳩等下 反正佢地就算唔妥都做唔到啲乜

我8點鐘係調景嶺等左10分鐘先開車

到九龍塘時啲人沿住樓梯排到上大堂
大堂仲畫分左啲位唔比人行 勁恐怖

日日都係咁架啦

你地覺唔覺上星期開始多咗好多人朝早搭地鐵?

想問太子咩環境

問地鐵拎信 佢寫8:30-9:15，叫佢拎返佢改返8:00

九龍塘仲係好多人
不過開始回復正常

緊係啦油價加
車租開始密密加租
d人唔渣車番工了

唔係中間果條，係黃埔方向果條

屌又遲到啦

原來係咁，
因為我已經7：50前搭車，都開始好逼。
之前同一時間都仲係幾鬆動下

8點到九龍塘已經見到人潮管制
往油麻地方向勁多人塞哂係到
但往調景嶺就正常

太子往調景嶺方向暢順
應該過咗翻工peak hour

做咩星期一特別塞車塞人壞野
真係硬係返工時間壞

人地賣咗廣告當出咗通知架啦.

靜係4線單野都肯定無99.9% 啦屌

又話事故出閘唔洗錢 屌我出站扣左59.5 ps:4線全壞個日

差D遅到屌你老母

綠線就唔好見怪喇

綠線比較多站
成日壞唔好怪港鐵

而家已經玩到唔公佈事故 + 搵打手上嚟否認有事

愈嚟愈明目張膽

係每日150個啊屌

點解唔提早搭 扣人工

150邊洗番工
咬老綜飲茶晨運

99.9

好撚在今日冇坐地鐵

正常

你明唔明準時到達乜意思 如果冇預計又點知準唔準時 佢一死就下班預計一兩小時先到 咁乜都係準時架喎

唔好踩港，香港既已經好過外國

真
得一間企業鐵路24x365咁行
鐵人都死啦

停駛左咩

唔公佈真係好仆街
咁撚唔透明
同大陸有咩分別
香港真係....

香港係鬼24小時咁行啊？
要比實係同d叻過自己人比
點會同垃圾過自己既人比啊
同埋香港鐵路服務係下差緊

唔怪得仲係A0

咩都話商業秘密…

真要比就同好嘅比
唔係邊有進步

巴打 最多咪除夕平安夜中秋 24 其他日子邊係24呀
仲有呀 咁政府咪開多條鐵路囉屌佢

馬時亨同連登班屈踩港既唔係咁諗，純種香港人唔會犯錯

假期有開已經計365x24

未必壞 閂唔到閘唔算壞車

發現五毛

9點果陣 仲見到旺角站有兩個高層傾緊計 原來連登仔已經屌到上天花版

唔怪知個廢老死要迫上黎，我一野迫番佢出車

屌你老母！！！！死狗鐵

呢個係出事率

真係運豬車嚟

新聞又冇講 又入左黑洞

有冇人知仲有冇事 急！

我屌你老母呀港鐵
含撚死啦

冇 頭先太子好順

次次都係咁架啦, 仲成日打J 話自己 99.9% on time
根本就大量 delay 唔報

講緊lunch食乜喳

可以早少少起身嘅話
坐九巴啦

而家有 九巴app，預時間好好多

有軟座位坐吓
有wi-fi用

數學遊戲
當你所有線來回加埋每日開一千班
再乘返365日做分母
日日出事出一次都維持到9成啦

再嘈就再加價cut班次 你地可以唔搭咩

唔該巴打

佢唔係99.999% 嘛, 99.9% 同99.999%又差好遠嘅, 全香港比港鐵撚左一鑊

app啲班次假嘅屌佢老母

咪就係，喺油塘等咗勁耐先上到車，垃圾港鐵🖕🖕🖕

坐地鐵啲人仲忍受到先西利

有咩交通工具又平又快
送到你番工
諗到既咪唔好搭
諗唔到繼續搭啦

我都成日俾九巴apps fake
不過無意外既話 極其量都係十分鐘內既誤差

但遇到壞車撞車或者大塞車 遇到呢d突發性事隻apps就會唔識update
平時返工 1個月內會遇幾次呢d情況

屌on99頭先成個站都係人

Sorry，打得唔夠曲線，我係擔心你地被踩港

而家地鐵狀況如何

一定要推！成日都臭屎密冚，乘客又唔知咩事，返工時間十幾二十分鐘影響好大架嘛。

你講聲咩事我地遲到都好解釋啦

push

屌佢老母出事又唔講 講聲等人轉其他交通公具啊嘛 撚到班人戇鳩鳩咁落咗去又迫到上唔撚翻去

唔撚講
訓左勁耐都未郁

狗鐵

狗撚到
觀塘線成 六七分鐘一架車

港鐵成日賣曬廣告

打飛機方面就叻

想問下而家情況如何

有車渣同A0有咩關係